覺唔覺得日本妹d打扮好重雞味

啱啱去完東京
9成日本妹一係著夜總會小姐必備十吋淨色高踭鞋
一係就十年前mk妹最愛超級厚底鬆糕涼鞋
有冇對自己身高咁自卑 同埋雞味重到

不過佢地著衫係幾有質感既

你唔比圖 我點認同你呀？

食飯又質感
唱歌又質感
著衫又質感

到底乜撚野係質感？

伯母都好重雞味

日本衫質地好 靚料 著起身咪有質感
話有層次又唔係好啱

示意圖
鬆糕涼鞋

夜總會高踭鞋

Agree with you

10件有9件都係made in china
同款淘寶買平一半
去日本完全買唔落手

唔覺

咁又唔係既 9成牌子都made in china架啦
但牌子野有qc 點都好過淘寶
如果靚料靚款我貴一貴都買
問題係d款麻麻 日牌我淨係買moussy個堆 it個堆 collect point個堆 同ozoc

入鄉隨俗

去撚完新宿澀谷就扮代表

咁新宿澀谷都算最繁榮個區
都反映到日本人面貌掛
出左東京都係差唔多

同埋我係無去景點咁濟 除左係某d景點同大型藥妝店 我見親都係日本人基本上無乜外國人

出左東京都係差唔多
去多幾個地方最講啦

去左又點 都改變唔到東京班日本妹係點打扮架 你係到拎咩優越感姐

你係班盲崇日想娶日本妹做老婆既連登仔面前講日本妹壞話 預左俾人屌啦

我鐘意啊吹啊
人地貴婦feel
日本妹就係mk妹feel,不知幾正

日本妹係咁，唔關東京事，正咪得、話之佢

連登仔係溝唔到日本妦，佢哋冇同我拜師

佢哋有時候着對鞋真係太誇張呀（包括我女朋友在內）
但係佢哋真係靚女喎（識着衫）

你去左睇醫生先 乖啦

你收皮，返去打飛機

你d毒撚見咩女都係雞樣架啦 咩人諗咩野，雞味重係點定？有冇國際標準？

On9 買得IT果堆 你咪又係唔識野
得淡笑

你啱

港女都好重西味

幾大波幾正

你on9 著衫唔係睇牌子著 啱自己風格同舒服最重要
買得最多係moussy個堆(風格最啱) it有幾個牌子都ok咪間唔中買一兩件

我家姐個女都差唔多高過佢（我家姐個女十歲）

c奶黎

高又點，港女高咪又性格西

港女C都冇

咪風麈味 夜場/夜總會會見到既女咁

咪撚玩啦清
你去日本話鳩人地啲牌子MIC 買唔落手
又呢又路
點知轉個撚頭話係香港買IT果堆brand
日本north face patagonia
再唔係URBAN Research Beams
根本你自己 一係就唔識貨 一係就無錢又要充

日本有堆牌子係MIC
但啲生產啲料 日本廠提供
比到岩岩好 多一件都無
呢啲衫淘寶都買唔到二手
不過都係果句 你識搵咩？
IT岩你既🤘🏻

喂Urban research beams個堆咁老土點著呀大佬
依家人著衫定衫著人呀
一味覺得潮牌就係好

Mk仔先買IT,又貴又冇特別，日本人大把着uniqlo一樣好睇

同好過又肥又矮
同埋佢普通長袖衫牛仔褲波鞋又有幾識著衫呀？
仲要擔住枝煙成個mk妹咁
要睇mk妹我唔好睇返香港嗰啲？

利申唔係唔鍾意㗎妹係純粹唔覺得圖中條女有幾正

角度問題，大把日本妺着裙係正

你咁鍾意日本妹你點話點好啦

好懷疑你知唔知新宿涉谷同成個東京既分別

我發覺你真係唔撚識
講幾句你就露晒底
你咪睇下你果啲IT款老土
定beams 同 urban research 果堆老土

唔係鐘意，係對比之下，好多好過港女

日本妹素人（j圖）

全部交友app搵，（有d係friend)不知幾高質

東京係咁
就好似中環成堆戰鬥格OL裝咁

on9係連登屌日本妹等於係連登讚支那人
你唔係唔知班柒頭幾神化日本妹呀
明明普遍身材同港女差唔多都可以話佢地大波
明明大把好樣衰妝又濃到仆街又話日本妹索
另一邊就係到屌港女濃妝
我真係極懷疑呢班柒頭係冇去過日本
佢地對日本妹嘅認知可能得av
但最好笑係佢地平時話樣衰個樣唔得嘅香港女星同ig女神
係可以屌打一大堆av女優
例如judy

呢班柒頭同時又好不恥港女食洋腸
我諗原因係佢地嘅溝唔到日本妹又溝唔到港女
唯有係網上瘋狂罵啲女係雞
再劣住自己條又短又軟嘅賓洲黎安慰自己

而現實中佢地就會搖身一變成為狗公去溝自己係網上好不恥嘅港女

日本野唔屌得架呢度

It咪又係日本周街見到個堆日牌中搵某幾個返黎代理
同埋我係淨係某幾個牌子可能啱一件半件衫
就算uniqlo幾柒間唔中都會係佢到買件tee/底衫著啦
根本買衫就唔係淨係跟牌子買 所以唔明買it有咩問題 唯一情況係成個牌子既風格都好啱你 eg日牌既話我係moussy所以我會喪買

咁係因為你識唔到高質港女
素人靚女嚟講香港真係算多

咁it都係日牌 老土都好正常
但urban research beams老土就肯撚定
it因為有咁撚多牌子 有某幾個牌子有時有一兩件都ok既 eg emoda

有咩分別 未賜教
係咪元朗同尖沙咀老銅既分別

不過moussy/sly/emoda/murua/snidel 嗰啲 好似係我中五中六嗰時興嘅嘢嚟

利申已經大學畢業咗一年同埋行唔到㗎妹路線好耐 唔知依家日本興乜

一樣 仲有堆公主風日牌(冇留意 可能你清楚d) 我淨係關心我啱著個堆

後生嗰陣都鍾意moussy sly嗰啲
但係依家年紀大著唔到啲㗎妹衫

我覺得日本都有好多個style
樓主講個種固然都有
但都有其他
我好鍾意睇某幾個架妹襯衫
就好似呢個咁
成日都係成身GU/UNIQLO 唔著高踭鞋
不過都好好睇 比人感覺好舒服

完來你係港女

我女朋友係呢種

因為俾朋友我笑鳩我著拖鞋(類似aeo個種)
特登留意日本妹著咩鞋 發現真係好少人著波鞋同平底鞋 我著拖鞋直頭係異類
Btw圖中既打扮都幾多 不過都係襯鬆糕鞋多

咁點？
起碼我無踩日本妹嚟讚港女呀
我由頭到尾都無話過我唔鍾意㗎妹喎
我不嬲當石原同結衣係女神

都好過你日日對住日本妹打飛機呀然後不恥啲港女呀
你係咪讀書嗰陣俾港女拒絕過然後就日日踩港女然後吹奏日本妹呀？

btw 原來呀文盲

唔知點解
發覺米白色converse好似係好多人既必備item
睇開個d好多個都有對
(個人覺得係幾好襯 但個底太薄 著得唔舒服)

我係月台見到個日本人玩tinder
張相正正常常 真人秃頭呀叔黎既

咪鬼理佢啦
條友可能係中學媾唔到女 然後終於媾到個㗎妹就不停show off 再踩到港女一文不值
你話笑死唔笑死
好似得佢一個有㗎妹女朋友咁

好心去到日本就學習下啲優良文化，例如去日本食嘅一碗飯都可以感受背後嘅耕耘，體會到珍惜食物係對自己，大自然，農夫嘅基本尊重。

拎國籍黎打j最on9 日本妹都有欣宜架姐
條女真係靚既就會話自己有個靚女女朋友而唔係㗎妹女朋友啦

好靚又索
點都好過支那雞格
你識條撚雞蟲毒撚睇乜都係雞

咁你係香港出街有冇去感受香港人既獅子山精神

香港人嘅獅子山精神已經比中華文族嘅劣根性消磨殆盡

民族 講呢啲咁嚴肅嘅事居然typo我自吞一打

頂,我地去日本食拉麵,日本人黎香港就食譚仔,仲話好食
隔離飯香真係講得冇錯
不過佢地應該唔知譚仔味精落重本

我都係唔鐘意，冇踩

拉麵湯一樣用化學物質開出嚟....

我女朋友好靚女

你都on9就係溝過幾個港女女朋友，先有對比，如果咁好，我返香港搵女朋友la,兩樣揀一樣好啲，咁簡單嘅道理你都唔明 港女

腳短唔好搞咁多野著鬆糕鞋 真心好柒
衣著就唔評論

如果係香港著
應該係會比人覺得博出位/浮誇/不倫不類/扮日本人/扮晒野/以為係Cosplay
但其實我覺得第二張圖
右同中都好型好好睇

唔係話唔踩得日本
但樓主是撚但係街邊執件mk妹就話日本妹雞味重好無說服力啫
咁我落旺角執件柒頭mk話港男鴨味重都得啦

唔止一件啦 我去左6日每日都行起碼十個鐘街 仲要有特登留意佢地既打扮

圖二中同右真係ok既 但個樣要襯返 香港好難做到因為其實唔係好多女有full make up+full set 頭

香港tee shirt + 短褲+ ultra boost

Ultra boost 好似用針聯左係港喱男女腳上面咁 無論旅遊定去搬倉都要著

香港差唔多只容得下港式運動風

呢個真
仲有Stan Smith

....
日本人d衣著style領令我地一個時代喎
咁你都講得出

濱崎步d style好似仲多人跟
大波浪金毛頭 眼妝 豹紋 好經典

識著衫變靚女，除左衫即係豬扒？

男人老狗做乜着女裝

Collect point 啲料我懷疑係咪俾人著 好似紙紥電話咁得個款就算 細節用料都同淘寶睇齊 不過hare會好少少 以前中學成日買嚟返學

當然女裝另計 成日睇特價露膊 買俾女就過節著一次都抵

唔同地區係完全唔同著衫風格
你估好似香港咁全部撈埋一碟咩

屌你老母 我係要睇日本妹呀

IT入面咁撚多牌子
一個人有幾多對腳要著幾多件衫
定IT入面啲牌子係垃圾好失禮？

咁係咪要買到字典生字咁多嘅牌子先叫識嘢？

但潮流係循環既
所以日本妹著緊我地十年先興既鬆糕涼鞋同夜總會高踭鞋

樓上班人係咪分唔到大IT細it

非常認同

日本人近幾十年樸素咗好多，
你睇班港女道知道

你見果d係支那雞

樓豬去過京都同大阪未？
果面啲女好好多啵

佢起元朗日本城，同埋支那雞迫就試過！

香港只識跟潮流著 一有人著非主流就歧人

記得千禧年前後 香港人仲肯試新野過依家

行下表參道啦大哥

想試佢地啲衣著
都要去到日本先敢
例如過膝襪

系

雞你老
樓主究竟有冇見過㗎妺

日本還好啦，台妹先每個都似雞

連登唔反得日本

Made in China真係唔係問題所在，iphone都係中國組裝，咪又係全球仆住搶
要著眼既係qc lo

港女咁著，實比人屌到仆街

樓主連相都冇幅 都可以討論到

你知唔知十年前啲人係興著乜㗎

正如旺角多mk look咁 渋谷咁樣好正常
推薦你行下下北沢 高円寺個d 正十倍
渋谷個d真係不了

覺呀 跟住呢?

表參道
呢啲so called高級少少嘅地方啲女先著得最似
成條街都係キャバ嬢咁

樓主井底之蛙望慣港女

btw 想圍爐取暖?

唔覺喎，前排先去完東京
大部分女其實著得好普通，冇d人成日吹捧到話好潮好前衛咁，Tokyofashion果推街頭snap既風格真係就算係原宿都好少見到

同港女既分別我覺得係:
1. 日本妹樣衰定靚都會化妝，除左學生妹之外條街真係冇乜邊條女係素顏
2. 佢地多數會戴好多飾物點綴同set下頭，港女多數披晒頭髮落黎就算
3. 佢地比較少著t-shirt，下身著牛仔褲or哈倫褲既(我去果幾日真係大部分女都著長褲可能依家興)，上身多數都會著d有少少設計(eg花邊)既衫

日本妹＝高級雞

港女＝低級公廁

此post已完

南青山

我係南青山問路，個後生仔著Lacoste navy polo + raw denim jeans + paraboot型過nmd ultra boost 港喱不知幾多

唔好同我講著ub 為舒服，方便運動，實有平又舒服嘅鞋，唔駛千幾一對，而且ub 係跑兩下就會磨甩底嘅，根本就唔適合跑步。

其實十幾年前開始it賣嗰啲日牌
有時上返日本官網睇係搵唔到嗰個款
某啲牌子係出啲款專係俾it賣
又或者可以話係專登造俾香港人著

其實每個人都有唔同style，著衫又影響唔到人
有乜話雞唔雞味

It + 外國brand 有d似蝗國嗰啲中外合資運作方式

行左啦 咪又係咁

果到大陸/香港人多過日本人喎師傅

全部刪青頭

港女肥

多你老母，我住係日本

我拖個日本妹去行花市，好多人望住我條女 ，就知港女幾仇視人靚過佢地

思覺失調睇醫生啦

你睇先

咁人地見到個騎呢怪拖條豬西都會望多兩眼既 你去動物園都望下d四不像啦

韓妹仲雞啦

More

人哋話日本雞就係雞啦

樓主贏了，我拖果個係日本雞 ，不過日本雞識打份同煮飯 ，港女死撚開la

呢個真 買左頂草帽係香港唔敢戴 係東京可以放心戴 同埋都幾多人戴

京都大阪香港/大陸人多到仆街
好似冇去過日本咁 係東京先叫感受到少少日本文化 大部時間都唔會聽到廣東話/國語

東京都好多香港人大陸人

要去非遊客區

日本妹唔係好露肉
月頭去都熱熱地 好多著長裙長褲 長袖衫喎
香港又小背心 又短到露屎忽肉既熱褲
邊啲先雞味重啊

其實日本班學生妹唔駛化妝都好可愛,感覺好乖

其實日本班學生妹唔駛化妝都好可愛,感覺好乖

上屆高校女子足球冠軍

人地點著又影響到你咩

依樣好撚認同